廢狼人谷求新人入起死回生

得閒入嚟吹下水都得架

跪求新人

斜體

半個月後打回完原狀

Link?